連登仔口裡說不

屌啲女樣衰但又會丁人
屌啲人港豬但自己又做鍵戰
屌啲女肥但現實有得屌即屌 好似係